「中通快遞」送貨上門係門口再收廿蚊費？

話說小弟係淘寶買左件30蚊既野
我用集運 轉運果陣已經俾左17蚊轉運費。
黎到我門口果個送貨佬，話送貨收附加貨20蚊。
屌你 我買件野係咁收9我運費
想問下各位大佬，呢20蚊係咪可以唔撚俾。

自己上大陸羅咪乜都唔駛比

住宅區加20

住宅加20，我都中左伏，下次唔好用

去站攞囉

on9 間間快遞住宅區都收附加架啦 順豐好似30添